達哥唔開直播，我都唔想去遊行了。

😔

因達哥而分裂，係助長緊五毛

遊乜能野行 連衛兵直接搞文革仲好啦😂

唔怪得雨傘革命嗰陣會失敗

嗰陣佢都趁機借啲意收台偷懶

一定係咁 所以搞到啲人唔去金鐘啦

子華有違過往 提社會時事政治問題 嘅作風
逃犯條例修訂咁大件事都隻字唔提

下一個子華

69齊上街

Ok 原來要有資格 不去了🤣

搞完一個仲唔夠

屌，少你班連登仔幾百人有乜所謂，垃圾

係 落多兩錢肉緊去批鬥仲好